冇晒泛民，飲食界仲唔叫廿蚊張幫手

又有國安法，攬炒派又走晒，唔係要執笠呀？

成個疫情廿蚊張幫你哋爭取咗啲乜？

爭取冇堂食, 爭取限人數

叫

一定要叫廿蚊張

叫完變十蚊張

或者返4小時落場6小時
(分兩次落場都仲得)